想起69就興奮

咪冧斜嘢喇, 講緊6September咋
極相信第三波武肺已在回落之勢
加上大風大雨大清洗
話唔定18日之後的9月6日, 確診己多日係零
當日會取消限取令
市民又可以行街買嘢喇
即使唔無左個選舉

大陸水災係唔係可以沖走肺炎？

弱智

藍屍弱智好多

含住碌鳩 勁興奮！

唔左你喇